以後唔好唱海闊天空啦，唱願榮光歸香港

[url]
[/url]
海闊天空唔夠貼題
香港人需要一首歌去團結大家
咁正嘅歌先得廿幾萬views，我地要將首歌spread開，令佢唔止係後生仔同連登

到時見

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

推爆佢